主人水樽陣整蠱狗狗

奇趣Pop：主人水樽陣整蠱狗狗

2.6K
國際新聞

日本一隻小臘腸狗被主人整蠱拍片，主人在家中走廊佈下水樽陣，小狗起初想打退堂鼓，後來鼓起勇氣卻進了死路，再試才成功越過樽陣走出大廳。

Instagram網站